女朋友屌過四次之後就應該飛撚左佢

咁你老母應該都幾慘下

點解係4次

佢老母就喺四次之中有左佢，但已經俾人飛左
可憐的身世

孤兒仔